## 2020年12月月报
### 公链建设
- 公链4.0：本地私有链部署token合约；(100%)
- 公链4.0：DEX合约的交易所注册和订单提交；（100%）
- 公链4.0：实现DEX合约的初始化、撮合结算、取消订单、添加币对；（100%）
- 公链4.0：DEX订单的撮合索引的设计和实现（100%）
- 公链4.0：DEX实现限价订单的链上撮合（100%）
- 公链4.0：DEX链上撮合市价订单；（100%）
- 公链4.0：DEX订单增加外部使用的ID字段；（100%）
- 公链4.0：DEX支持最大撮合数量的设置；（100%）
- 公链4.0：DEX支持创建订单时自动撮合；（100%）
### 应用建设
- 【Android】WaykiTimes 土耳其用户反馈BUG修复（100%）
- 【Android】WaykiX 请求错误码添加 (100%)
- 【Android】维基时代 WaykiX 原生功能BUG修复 (80%)
- 【Android】WaykiTimes 交易对搜索界面（80%）
- 【iOS】维基时代 接口错误码映射补全(100%)
- 【iOS】维基时代 合成资产交易功能修复与完善(90%)
- 【iOS】调整部分埋点事件（100%）
- 【iOS】关联各界面与自选操作的相关逻辑（100%）
- 【iOS】交易列表搜索功能开发（70%）
- 维基时代 新增访问 WaykiX 智能合约相关的接口（100%）
- 刚兑项目 优化USDT到WUSD的刚兑（100%）
- 刚兑项目 配合第三方联调升级（100%）
- 刚兑添加 区分海内外用户充值提醒（80%）
- 质押挖矿 新增停止质押操作（100%）
- 质押挖矿 自动赎回实现（100%）
- 质押挖矿 矿池到期后已挖矿数量显示错误BUG修复（100%)
- 质押挖矿 迭代版本测试（100%）
- WaykiX 行情页价格推送  (100%)
- WaykiX 抵押率默认值修改为 801%(100%)
- WaykiX 主页，领取奖励自动进入输入状态，输入状态关闭弹窗，定位到当前位置(100%)
- WaykiTimes 3.0.7版本上线（100%）
- 合成资产 上线新币种（100%）
- 合成资产交易大赛 完成前后端联调（100%）
## 下月工作计划
### 公链计划
- 公链4.0：DEX记录订单撮合详情；
### 应用建设
- 【iOS】交易列表搜索功能开发
- 【iOS】调整交易页面最大交易数相关逻辑以解决卖不尽的问题
- 【Android】WaykiTimes合成资产交易列表筛选功能
- 【Android】WaykiTimes合成资产自选接口对接
## 2020年12月05日周报

### 公链建设
- 公链4.0：本地私有链部署token合约；(100%)
- 公链4.0：DEX合约的交易所注册；（100%）
- 公链4.0：DEX合约的订单提交；（100%）


### 应用建设
- 维基时代 Android端WaykiX原生功能bug修复 (80%)
- 维基时代 iOS端合成资产交易功能开发并提测(100%)
- 维基时代 iOS端合成资产交易功能修复与完善(90%)
- 维基时代 iOS端接口错误码映射补全(100%)
- 维基时代 新增访问waykix智能合约相关的接口（100%）
- 维基时代 V3.0.7版本测试（50%）
- 刚兑项目 优化USDT到WUSD的刚兑（100%）
- 质押挖矿 新增自动赎回接口（80%）
- 质押挖矿 新增停止质押操作（100%）
- 质押挖矿 迭代版本测试（95%）
- waykix 行情页价格推送  (100%)

## 下周工作计划：
### 公链建设
- 公链4.0：继续实现DEX合约：撮合结算，合约配置，取消订单，手续费处理；

### 应用建设
- 维基时代 Android端Waykix原生功能bug修复
- 维基时代 V3.0.7版本测试
- 维基时代 V3.0.7版本上线
- 维基时代 海外设备发现页上线Betwise应用
- 质押挖矿 迭代版本上线





## 2020年12月10日周报

### 公链建设
- 公链4.0：实现DEX合约的初始化、撮合结算、取消订单、添加币对；（100%）
- 公链4.0：编写DEX合约单元测试；（50%）

### 应用建设
- 质押挖矿 自动赎回实现（100%）
- 质押挖矿 矿池到期后已挖矿数量显示错误BUG修复（100%)
- waykix 抵押率 默认值修改为 801%(100%)
- waykix 主页，领取奖励自动进入输入状态，输入状态关闭弹窗，定位到当前位置(100%)
- WaykiX Android原生界面与bug修复 (100%)
- WaykiX Android请求错误码添加 (100%)
- 质押挖矿迭代版本测试（100%）

## 下周工作计划：
### 公链建设
- 公链4.0：继续实现DEX合约单元测试；

### 应用建设
- 合成资产交易大赛活动开发
- 质押挖矿迭代版本上线


## 2020年12月18日周报

### 公链建设
- 公链4.0：编写DEX合约单元测试并解决测试发现段错误（100%）
- 公链4.0：DEX合约接口测试环境搭建（100%）

### 应用建设
- WaykiTimes 3.0.7版本上线（100%）
- 合成资产上线新币种（100%）
- 合成资产交易大赛完成前后端联调（100%）
- 刚兑项目配合第三方联调升级（100%）


## 下周工作计划：
### 公链建设
- 公链4.0：实现DEX链上撮合功能
- 公链4.0：DEX合约测试

### 应用建设
- WaykiTimes 3.0.8版本开发
- 合成资产新需求开发
- 合成资产交易大赛测试




## 2020年12月25日周报

### 公链建设
- 公链4.0：DEX订单的撮合索引的设计和实现（100%）
- 公链4.0：DEX实现限价订单的链上撮合（100%）

### 应用建设
- 合成资产交易大赛上线（100%）
- 刚兑项目配合第三方联调升级（100%）
- WaykiTimes v3.0.8安卓端上线（100%）
- WaykiTimes v3.0.9版本开发（50%）
- WaykiTimes 安卓、IOS、H5增加埋点事件（90%）


## 下周工作计划：
### 公链建设
- 公链4.0：实现DEX链上撮合市价订单
- 公链4.0：DEX订单增加外部使用的ID字段
- 公链4.0：DEX记录订单撮合详情
- 公链4.0：DEX合约测试

### 应用建设
- WaykiTimes v3.0.9版本开发
- WaykiTimes H5增加埋点事件


##  2020年12月31日周报


### 公链建设
- 公链4.0：DEX链上撮合市价订单；（100%）
- 公链4.0：DEX订单增加外部使用的ID字段；（100%）
- 公链4.0：DEX支持最大撮合数量的设置；（100%）
- 公链4.0：DEX支持创建订单时自动撮合；（100%）

### 应用建设
- 【iOS】调整部分埋点事件（100%）
- 【iOS】关联各界面与自选操作的相关逻辑（100%）
- 【iOS】交易列表搜索功能开发（70%）
- 【Android】WaykiTimes 交易对搜索界面（80%）
- 【Android】WaykiTimes 土耳其用户反馈bug修复（100%）
- 刚兑添加 区分海内外用户充值提醒（80%）

## 下周工作计划：
### 公链建设
- 公链4.0：DEX记录订单撮合详情；

### 应用建设
- 【iOS】交易列表搜索功能开发
- 【iOS】调整交易页面最大交易数相关逻辑以解决卖不尽的问题
- 【Android】WaykiTimes合成资产交易列表筛选功能
- 【Android】WaykiTimes合成资产自选接口对接


